大家快啲Backup！ ！

2:12
歷史記載

Pish

黃沾真係好愛香港

Push

咪又係藍

係，不過Backup呢條片唔係為咗吹奏黃霑，而係傳承歷史真相